你可唔可以搵返我？

好似你以前搵我咁😞

😂

好
但你唔準已讀我

唔可以

我訓啦 希望訓醒可以見到你whatsapp我😊

你搵返我唔好呀八婆？

你搵我先

求你別要如從前純熟地碰我

好呀⋯⋯其實我想搵返你好耐

雖然我擁有樓主想要既野，不過我知道遲早都會同你一樣

當年放棄我的是你

我和你不再聯繫 希望你不要介意
要怪就怪當初沒在一起
而你對現在也比較滿意 所以我留下來也沒有道理
我和你斷了聯繫 不代表我不想你
走到哪裡還是會有惦記 而我也開始試著去忘記
抹去我們過去的放棄的所有 交集

天

是你不想我喇 什至不找我喇 無非幾天變化 就像刮我幾千巴

每朝訓醒 一開電話見到鍾意既人whatsapp自己真係好開心

好啦 我明白啦🙁

我唔介意你用我黎攝時間😞

做咩要手痕睇 哈哈

88 係我妄想